加利佬爆料：費Sir嬲爆雲佬交換曼城波衫

曼聯名宿加利尼維利憶述，2002/03賽季首輪以1:3不敵曼城的賽事，雲尼斯達萊賽後和對手交換球衣，惹得時任領隊費格遜勃然大怒。

雲尼斯達萊（Ruud Van Nistelrooy）效力曼聯5年期間相當多產，上陣219場斬獲150球，無疑是時任領隊費格遜（Alex Ferguson）值得信賴的射手，不過卻因一個舉動令到費爵爺大發雷霆，從此禁止球員在國內比賽交換球衣。

加利尼維利（Gary Neville）憶述，2002/03賽季首輪面對曼城的賽事中，曼聯以1:3不敵藍月，但賽後雲佬仍然和對手交換球衣，並披著藍月戰衣返回更衣室，結果惹得費格遜暴跳如雷：「費Sir當時說，你不應該將球衣交給對手，那是我的球衣，那是球會的球衣，而不是你的球衣。你只是暫時穿起它而已，沒有你可以放棄它的餘地。自此領隊就禁止我們交換球衣。」

2006年英聯盃決賽，曼聯雖以4:0大敗韋根奪冠，但雲尼斯達萊賽後狠批費格遜將他列任後備，雙方逐漸交惡，終於該季完結後轉投皇家馬德里。不過事發4年後，雲佬主動向費格遜道歉，費爵爺憶述指：「電話響起後，一開始是互相寒暄，談談傷勢、狀態、比賽機會等等，最後他告訴我想為在曼聯最後一年的行為道歉。」至此大家冰釋前嫌。